★why最近冇乜游b news?

游撚走左

no J

畀你燈死咗

去年：

游b dance
游b cosplay

今年乜都冇

石丸被炒
+
其他影游b嘅記者比石丸殺咗

跑山搵錢

驚判監要剪左把長髮所以好憂鬱。

危險爺爺